亂世中的靜土—求神、問道（20）

來自勞斯小姐嘅整合

其實一直都整合緊ｄ重複或者miss左既資料
但呢幾日都好累真係無心機
希望大家唔好遺忘死去既同路人
好似愈打愈多所以應該要分幾次先出到

=======================================
##以下為陳小姐案類##
法科或傳聞類
1. 白衣人為共犯之一，片中無出lift
2. 由被捉到死亡時間差距不大，提及日子：9月24日 (新)
3. 被女女女後被抽魂，引致CCTV見到佢迷迷糊糊
4. 自行走入海
5. 無CCTV影到佢點死
6. 閩 (煙巴提供，新巴重提)
##以上為陳小姐案類##

=======================================

##以下為周同學案類##
法科或傳聞類
1. 事情同 香白蓄 有關
2.
3.
_________________________________________________
事實類
1. 警方記者會證實：防暴警察曾於11月3日23:06-23:20期間兩次進入進入停車場範圍，但強調周同學於凌晨12點後進入停車場
2. 端傳媒：周同學whatsapp最後上線時間為11月4日01:00，最後一次於telegram發出訊息時間為11月4日00:46
「0時46分，周梓樂向子靜發出一張照片，從照片角度來看，相信是由停車場二樓、面向唐俊街十字路口的高層拍攝，該照片清晰見到唐俊街的十字路口，防暴警察在連接宣基中學和佛教志蓮小學的馬路列陣，防暴警察後有紅色雙層巴士及「豬籠車」、衝鋒車。接近彿教志蓮小學的牆邊有兩位身穿黃色反光衣、戴頭盔的人；畫面中沒有催淚煙。」
##以上為周同學案類##
=======================================

##以下為曾小姐案類##
法科或傳聞類
1. 傳聞女死者生前正在調查黑警，房間內疑似有重要資料
2. 不是意外死亡，因知情而被自殺，火警發生要毀滅證據 (基)
對應GTA圖，相中男子帽上德文指from fire，線索可從火中找到
_________________________________________________
事實類
1. 女死者為100毛女主播銀紙彤
2. 消防處：消防到場發現起火樓層 (9樓)消防喉轆無水，改用大廈消防栓救火，大廈曾於2018年12月進行年度檢查，發現消防設備輕微損壞，並於今年7月已完成維修
3. 單位內暫時未有發現起火原因，消防稱女死者房間焚燬最嚴重

##以上曾小姐案類##
=======================================

##以下為地下事情類##
1. 地鐵非市民用既站係存在而且被對家使用
2. 石仔嶺、古洞站曾經停過屍
3. 對方以人作法事材料 (包括兩種，應各位要求唔提字)
4. 涉事地點包括：
路線A
(1) 太子站 (第四層?)
(2) 太子警察遊樂會 (底層?)
(3) 大坑東蓄洪池 放衫
-> 疑有地下祕道可直到蓮塘口岸前邊境範圍

路線B
(1) 鶴藪燒烤場 <=> 龍山隧道
(2) 新屋嶺 執衫
(3) 香園圍 執衫
(4) 白虎山 擺衫
(5) 蓄洪池 運衫
墳場放衫? 放滿再放水庫?
(6) 蓮塘口岸

5. 對方會挑選適用既人，所以捉大量人再挑選 (新巴估八字極陰)
6. 日間去唔會睇到野，晚間去基巴無信心你出得返黎
7. 留意山同蛇既關係，軍營為蛇穴，所以附近有山有水有地下水道 (新)
8. 留意冰廠、雪房之類建築：油塘、荃灣都有浮屍發現
##以上為地下事情類##
===============================================

##以下為GTA圖類##
1. 右上月亮：新月，指月亮週期，同對家行動時間有關
2. 地底空間是法事主軸
3. 圖片似地下停車場或蓄洪池之類地方
4. 相中男子帽上德文指from fire，線索可從火中找到 (基confirmed)
##以上為GTA圖類##
=======================================

##以下為未來或預言類##
1. 入冬後有轉機
2. 煽，要引蛇出洞，但不利我方，最新APS浮屍圖係煽的一環 (新、基)
3. 外力下對抗蛇既一部分(軍營)(早前西方既卦，5位巴打提過)
4. 己方重傷，暫未知能否踢走蛇主 (煙、新)
5. 2020入秋人禍潮再臨 (新)
6. 十年內 (2029前) 某國收皮 (新)
7. 2041世界第三次標誌性大事 (煙：唔正面提)
8. 木亥之禍 (煙)
9. 2041後，香港死得人多(病)，暫未知是否木亥之禍引致的身體問題 (新)

[7到9之間： 推背圖44，九國春] (待查證邊位講)

10. 警方會有重大變化 (煙)
11. 明年寅月(=正月，2020年1月底後)黑警將會被清算
12. 仲有一個姓陳人士出現，有大事發生 (基)
##以上為未來或預言類##
=======================================

##以下為未整合##
1. 韓義士張圖入面未確定是否韓寶生，但圖中人已過身
2. 太子站外哭訴既女人已過身
3. 一曲日升：曹貴子會係關鍵人物，同錢銀、何妖都有關 (煙)
4. 要留意尖形建築物 (煙)
5. 楓，未解 (基)
6. 旺角全裸墮樓男屍，未有其他資料
7. 天水圍墜樓屍體，暫未能證實是否霖霖親戚或媽媽
##以上為未整合##
=======================================

##以下為特別備註 (1) ##
不刪減文字，煙巴極認同以下說話。
From靈異同路人TG
#占星運勢

大家都傷心周同學過身，今日不是占星重要日子，是八字轉移日子，是日立冬。

黑暗事件是香港自己個盤由11.3至到11月底，流年太陽走過本命八宮。水逆由10.31至11.21指事情減慢速度。留意11.11前後水星凌日時間，可能有有力證據出現，特別關於未成年手足。

再用Jupiter 老師秋分盤再推。11.18太陽走到天頂，其件事情(是次運動)推到最高點。12.10左右，國際合作可能有利消息。

如果綜合推算11月，似乎有些事情開始慢慢有跡象浮現，黑暗事件(特指暴力，性侵，地下資源資金)陸續曝光，但最大事件曝光時間未到。12月先到國際陣線大舉上場，現在蘊釀階段，外媒已經報導周同學死訊。
##以上為特別備註 (1) ##
=======================================

##以下為特別備註 (2) ##
亞巴提議：
1. 各行各業設立罷工基金 和 罷工委員會
於聖誕前進行大規模罷工討論/行動，迫使商界向政治施壓回應五大訴求
2. 發動大商場聖誕罷買 拒絕消費行動
3. 加強黃色經濟圈的宣傳，利用於大商場罷買的金錢，於黃色小店進行懲罰
4. 加強杯葛行動，例如facebook無關社運的群組，杯葛黑警/藍屍的加入，現實社交都要杯葛
5. 唔好下下裝修啦 又要花精神各公眾解釋原因 除非紅到出晒面 引起公憤先裝修 此舉可以connect 返好多和理非 因為有好多和理非感覺到為裝修而裝修
6. 美心在多間大學有食堂 大學既巴打可以各善食委員會施壓 踢美心出局
7. 商務書店同上 拒絕紅企入侵大學校園
8. 可以成立一d 保障比人政治迫害而失業既人的組織 去保障打工仔政治自由 至少良心商家可以係組織請番因政治迫害而失業既人 e.g.記者、教師
9. 國泰篤灰文手段 必須受到正視 免得其他偽中立既公司仿傚國泰 令更多人失去政治自由，我地可以向國泰既母公司太古集團施壓 希望太古集團正視及回應 否則發起杯葛太古行動
10.加強抵制TVB廣告客戶 成為專業團隊 發掘TVB廣告客戶的黑材料
11. 相反加強於黃色傳媒廣告客戶的懲罰行動 例如689搞邊間 我地就懲罰邊間 每星期發起購買日人人買左post上facebook
12. 強積金轉晒投資美國基金 令紅企股價下跌
13. 面對大型企業裝修同裝飾都無咩用 佢地太大隻 大把錢整番 我地要搞臭佢個品牌 就好似美心咁人人都知佢仆街 佢地太大隻 無可能咁快轉得到身 好快就食屎
14. 面對紅色既上市公司 幫佢既CEO宣傳佢有幾領導無方 有幾廢柴 令個品牌食晒屎 直接影響到個股價 迫使股東們收佢皮
15. 幫襯黃色小店 唔好幫襯大店 因為大店唔多唔少都會同大陸有經濟既利益輸送 就算佢地唔係藍 都唔想d員工係黃 所以加強懲罰黃色小店 共創黃色經濟圈
16. 加強宣傳不播TVB行動 就算係聲稱係黃店 一發現播TVB 就踢出黃店名單 令其自生自滅
17. 不要下下問有咩可以做 反問自己有幾多野未做!
##以上為特別備註 (2) ##
=======================================

#光復香港時代革命
#20191114.2358.UPDATED

從勞斯小姐copy的

今日3點 維園見 提早出去呀

Lm

但點解唔加密

後果自負

好耐無追po
留個名先

老老實實

啲有靈力既點解唔自己低調做野

反而要喺公海圍威喂

LM

做野之外都可以傾計吹水, 唔通要拎不反對通知書?

回歸上水

樓上#19

出發中

佢地真係弱智 成日覺得係度圍爐就無做嘢咁

哈哈，我穩到你地啦，無上兩日發生咁多事既

Lm先，感冒中

lm

上水

我都流緊兩滴鼻水

lm

大家今日加油啦

我又想知你地法師做咗啲咩實際野出黎

叫手足自首 侮辱死者

真係唔知邊個先係狗 5毛呢

我又流鼻血⋯⋯昏迷後好d

病到死死下走去行大運
結果得80萬人
唉

佢地唔會答你架
佢地以為自己真係揸住中共d 咩春袋
你條友問問問
仲唔係中共派黎嘅特務想套我地料
我先唔會咁蠢爆比你聽

返到屋企好好休息喇

《金融時報》引消息：鄭若驊盼辭職留英 終被北京下令回港

Hello

多謝你肯行出嚟

香港人好善忘...

唔好放依啲負

喺唔同post我都不停講，
由97被殖民開始到19反送中前，最多人一次遊行就係03 7.1 50萬人，
之後大大小小遊行都係幾千至幾萬左右，最多間唔中有十幾廿萬，
但係反送中開始嘅遊行，6.9 100萬，6.16 200萬，7.1 50萬，8.18 170萬，12.8 80萬，仲未計其他由素人舉辦嘅遊行都有成30-50萬，你就咁睇啲數字其實已經好誇張

我唔知你地對依啲數字點解要咁敏感，但人多人少都係要繼續抗爭架啦，
同埋講真，6.16谷得咁勁係因為有6.12 + 梁義士，再加上連續幾日都有人自發派傳單宣傳，成個氣氛同依家根本唔同

見到你地依啲喺度放負就好炆

應該要講最近冇發生咩大事但係都有80萬以上，即係依個基本上變左基本盤(仲多過7.1效應嘅50萬人)，其實好撚多人即係有12%人唔撚妥依個政府，比著其他地方個政府已經收左皮

Agger

其他國家 幾千萬人 有三十萬人出嚟 個政府都食左屎啦

前兩個post 無追到

其實望相真係有200M

其實80萬人好多架喇
200萬人係多到痴線咁解

我當然知道點呢80萬再加一啲勇武、被捕、失蹤嘅係基本盤，消失咗嗰百萬唔排除有好多係半年內玩殘咗，但同時點都有幾十萬係區選+人權法收咗貨唔嚟遊行嘅善忘撚、休息撚；我都識得幾個。唔理616嘅「200萬」準唔準確，都有啲人係俾人全力動員勉強拉出嚟遊行嘅，呢啲人會清楚兼銘記黑警暴行、半年後再上街？唔會啦，覺得我地搞咗半年應該收工就真。唔善忘嘅，邊個有藉口唔出嚟？當然今日封路、點人數安排唔夠好，唔係應該可以多幾萬。 而家個落差講緊數以幾十萬計，唔係話80萬唔夠好，只係話no show嗰啲人不麻目會更好

所以上面嗰位ching明唔明我聽日後日考兩個試今日都照樣出嚟喺SOGO前面塞成個鐘，但係睇住身邊啲因為「最近冇咩大事發生」所以漸漸變懶，我除咗話佢地善忘仲可以俾咩comment，6月成班人都熱血嗰陣佢地就好積極喎 今日係周梓樂離世一個月，如果我諗住最近冇咩新目標都有80萬係幾鼓舞，但我諗起嗰啲喺獄中過聖誕、死咗、被姦仲要冇得告兇手嘅手足、被爆眼/強行遣返嘅外藉手足；佢地嘅犧牲換取我地更好嘅未來。其他人點樣係佢地嘅事，但我唔會俾自己做個忘恩負義嘅人。我都知有80萬場運動一定未完，我根本冇諗住吹失敗風，只係奢想緊有個更大嘅基本盤去同極權港共對抗。

我都漏咗講添，生日快樂呀

大家都辛苦啦

天逢元帥下凡！ 支那培育全球首隻「猴豬混種生物」 出生一周就死亡…引爆道德爭議

CLS

有無人睇過哩個post?
大家點睇?

最近有個差人朋友，話喺宿舍搭Lift聽到怪聲

咪jer啦波台狗

好凍呀～攬攬

雞巴

追開

發生咩事？

唉 同gphone一樣

【本報訊】反送中運動剛過半年，面對建制區選大敗、周日續有80萬港人堅持遊行，反映民意未逆轉，為求盡快穩定局面，有消息指北京再考慮重組問責班子想法，換走多名低民望官員；更有指特首林鄭月娥本月中赴京述職時，或會與北京商討改組人選，有可能在聖誕假前後有決定。民主派會議召集人、公民黨陳淑莊認為，部份官員屬「眾望所歸，早唔應該留低」，如只換人不換制度並無視五大訴求，港人絕不收貨。

問責團隊重組並非空穴來風，林鄭在10月發表《施政報告》後接受傳媒訪問時，已表明不排除在風波平息後，改組問責班子或行政會議，但之後未見行動，有消息人士向本報透露，由於香港局勢有改善，重組問責班子再提上議程，更有傳林鄭趁到北京述職機會，與中央商討重組班子人選，據悉最少四名司局長已「上榜」或遭撤換，但最終名單待北京拍板。

律政司關鍵

⋯⋯⋯

派軍糧 定軍心？

無入tg 有事再係到同大家分享

一陣換曬落選建制區議員上去

btw miss u ah煙爸 要好好保重

下, 我以為佢要一世係北京

今日睇到呢個新聞
即刻諗起煙巴

離題問問 煙gay新巴點睇清醒夢同出體？ 是否真有其事？

煙巴，見到你真好

又話北京唔想換人先派專機接大波驊去北京再返香港
講真我寧願佢唔換
留係度民意先會keep住沸騰
如果要換請換11哥或者君妖上去
我要佢地狗咬狗

華爾街日報報道，監警會聘請的國際專家組請辭，監警會暫時未回應 (11/12 - 8:42)

個$1 pps死左 除左支票有冇其它辦法

我冇支票簿

E家一日最多交3次

新年攪炒？

一回港，個老公就仆街了

小強係唔係轉玩陰招，我發現好多和理非群體被搞

唔記得不推文

一直係到

仲有Gay巴！

跪拜感謝各位課金，誠邀大家12/12出黎監察我地啲錢洗左去邊

見到捐錢都知開始奶奶地野

有個沉重嘅消息要同手足講

正式宣佈，而家嘅基巴已經唔係我哋認識嘅基巴

我哋係一直都熱烈參與討論iamgay提及地點嘅連登友，先唔理佢係咪有法定係白警或其他知情人士，但大家都將彼此視作同路人，抗爭路上互相扶持，而到今日亦connect咗gp內嘅朋友。

好遺憾我哋俾人利用手足之情及同理心，去食人血饅頭，呢件事令我哋一眾都好痛心。我哋有足夠及合理懷疑iamgay已經被調包，並唔係開頭不停俾料嘅iamgay⋯⋯

現決定公開呢個資訊，係因為我哋估計公海或者都有為數不少嘅家長PM支持及參與助養。事情發生咗無可能逆轉，但希望手足會可能繼續保留對其他手足嘅信任，同時提高警覺，保持理性看待發生緊嘅事。

一直以來，我哋都唔係信眾，而係一班希望還死傷手足公道嘅同路人，抗爭嘅路仲未完，相信波台狗會拎呢件事大做文章，但我哋只割騙子，不割手足；有能之士希望你哋可以用自己嘅方式去幫助抗爭嘅香港人，堅持不分化、不割蓆。

光復香港 時代革命
願榮光歸香港

躝啦波台狗
Gay巴出事仲掛住笑

喂基巴做咩禁言呀，唔係身有屎掛

gay 巴原來真係呃人
波台狗又贏

d 波台狗搞事
最衰都係波台狗

如果屬實，基巴算唔算連登陳振聰

我懷疑波台有基產黨法師

=sosad離 唔開心咁解

我咪係

都*

基奧雲高

米爆拉 25

無上十年高登唔係好識

ching 好型

我都唔係好識捉人唔記得轉ac

唔好以為上討論區就可以講大話，一點都唔好笑。我屋企既小朋友睇左會學壞。

肯接受現實未

這是敵Christ 🙏

基基收皮瘋狂慶祝區👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻🤟🏻

！？即係點？

基巴真身

TG 傳

姐係點

block曬成個波台就解決到你地送錢比神棍食人血饅頭咩

我一毫都沒比過囉

說謊言的嘴，為耶和華所憎惡。行事誠實的，為他所喜悅。 說謊話的不得到上帝面前。

出黎啦基巴

咁醒目？
ching 好叻仔

基巴有無預言到自己會比人話食人血饅頭

「不能把謊言傳播，就如我們不能把真理收藏一樣。」多林多前書11：12
不可敬畏除耶和華神的偶像，願此貼迷失的羔羊盡早回歸主耶蘇基督的懷裹，阿門！

唔俾仲想聽預言？

女黎

👍🏻👍🏻👍🏻肯面對事實未

學新巴話 真係有騙子嘅我哋只割騙子

「不能把謊言傳播，就如我們不能把真理收藏一樣。」多林多前書11：12

我打算著法袍出席
到時我地法科相認

割咗基狗未

騙子都唔割

ok
ching 好叻女

Gay巴幫人性交轉運
犧牲咁大
收少少錢我都唔會割

回來吧gay 巴
人誰冇錯呢
更何況你唔係人

+1

我雖然唔係個個po追晒
但都覺得呢度係唯一淨土
希望開到21

真
預言唔洗錢咩你班死乞兒
預言好傷元氣架

係 做左好耐CD-ROM
忍唔住入離留一留言

我撐GAY巴同TL 缺一不可

+1！

不要走

你班仆街喺度推點會開唔到21

咁就少咗件玩具

神棍只割騙子

同班死黑警打完阿伯話會割害群之馬

其他人都係白警有咩分別

GAY巴不是玩具 挽留

有冇騙到色

占卜到
唔好再問
天機不可洩漏

玩留

老實講gay巴平時施法咁辛苦
做無牌中醫師又搵食艱難
少少錢未由佢囉
最緊要係幫到香港

係
Gay巴做咩我都唔會割

兄弟爬山

想眾籌給gay巴渡過難關

性交轉運

基基生活咁辛苦 班友收戈少少錢就割
我屌晒你地老母

搵食艱難 不割

雖然基基又呃錢
又冇讀書
仲要係支那仔
但係我地不割

法師經濟圈

各有各做（呃人方面）
我地騙子河水不犯井水

核彈都唔割

香港真係唔會餓死人

呃錢咁小事割乜
邊個割我屌邊個

咁多蠢人呃
傻先會做乞丐

毅進星 $100

你班網絡英雄要懲罰一下！

要課金先懲罰得

希望煙巴亞巴新巴出黎主持大局

支持亞巴頂替gay 巴成為新4大巴

課金救gay巴先啦仲休息

多少錢
我相信gay巴不會騙人

係
唔課金Gay巴冇得呃閪屌轉唔到運

籌旗幫咗gaygay 先ok?
收到wind 佢支那間無牌中醫館就執笠

邊有人會為左幾萬蚊肯元氣大傷救香港

係
性交好消耗法力

會不會是熱狗人血泛出的古惑招陷害gay巴

佢依家去左邊

佢地企圖陷害gay 巴應該死全家

全世界團結迫害法師

個group很多popo的
人血泛熱狗又同popo合作緊

有冇諗過佢本身就係冇料扮四條

小火龍（勇武）有冇課金?

冇

我都係咁覺得
不過gay巴真係周轉有困難我都願意課金

真
gay 巴喺被竇幫香港咁多
佢有難嘅時候點會唔幫返佢

係 少少錢就割

搞事嗰班波台狗黎
最衰都係波台狗！

唉 gay巴用咁多法術
俾中共拉咗都唔出奇

係成班波台狗走入嚟搞事

牠上次有講對家都有法師

基奧雲高 戰勝歸來

你是gay巴正帳？

波台會然基xx 高

我係中共法師

同意

P牌ac都hack

係咪用法術擊殺呃錢嘅gay gay

法科班木咁話自己有法眼

但中撚晒伏

係
日日打國安
拎少少錢買補品都要比人屈調包

對家又出手逼害

岩岩訓醒 祖師爺報夢俾我 gay新圖煙4大法師都係騙子

有gta圖嗎

要等gta6出

sorry我真係不能再講了 對家法師做緊野

死gay 佬含撚死啦 祝迷信狗俾黑警強姦

小火龍（勇武）有冇回應？

人地都話冇信
jer 乜

On79 我做得勇武就預左

又話兄弟爬山 唔撚割既

你地信唔信都好

我感覺到gay巴冇咩事，但我諗佢要潛一排水保護自己

利申：非麻瓜

佢哋表明咗自己係黑警

召喚小火龍（勇武）

晨早柒到縮返入老母個閪到

隻法科狗梗係要笑

係
波台警員名單大公開 晨早有佢地資料

唔好咁蠢啦 我係中共法師 霍格華茲Bachelor degree

我作法抽撚左基巴魂魄

hi 小火龍（勇武）
方便出黎講兩句？

hi 小火龍（深潛）
方便出黎講兩句？

到依家都未醒 智商會唔會有負數

佢地話GAY巴原AC主人呃人錢

iamgay(被hack)

小火龍

個咩新巴好似開ig賣水晶手鏈果d

信徒自己諗下

我都唔會走

等開21、22、23....

不割蓆！！！

Fight for freedom, stand with gay巴

齊心撐gay巴！

其實你哋係咪痴撚線
到而家都仲喺到講個真基巴失蹤咗
從頭到尾只係得個神棍 何來掉包啊
拎啲時間幫手打國際線 拎啲錢黎買物資仲好啦

無入tg
所以係發生咩事？

又有人出黎屌人，煩丫

呃錢新方法 一早講定借人AC 呃完就賴晒落所謂既原主人度

我三年前年初一晚畀人打到仆街，今日都歷歷在目。

gay巴

又有人出黎呃人，煩丫

想問下你哋啲風水師做過啲咩？
張Gta圖有咩發現？

下方

ching識啲嘢

我地同行

GAY巴話日日都有做野

嘩 波台手足一齊轉職做法師la 咁好play

幾條友圍埋9up下 講句你都識d法喎 咁就呃到小朋友錢？

如果講大話我裸跑！！我真係識法術唔信嘅話入嚟睇我預言

呢個GAY巴真定假???

又block晒唔肯面對

Is pay ,Sorry 我無讀過書 靠間中醫鋪維生

小器到

樓主係邊呀 出黎玩玩具啦

比'玩具'玩到笠水
佢算係第一個

莫非你就係當晚掹雞嗰位師兄？

你地法師blocklist 係咪要加晒啲人入去

點睇cc台法師比人踢爆食人血饅頭？

唔好推 thx

拉

突然有種成功撚化mon group個班友感覺😌

有不滿可以去監警會投訴🙏🏻

突發！收到風Gay巴主人格比邪惡修羅人格侵佔左！

唔係有心呃錢、係受到天罡滿月北斗星寒氣影響左！

叫左佢唔好再跟言林單野！而家賴野啦

tg星奇大師話可以幫到佢，但要夾少少錢(約三萬)

有無巴絲願意出資？

邊個再推我唔放過佢

係咪牙Yip講？

點解gay巴唔用法術拎返個ac

係
牙Yip講野好有見地的

毅進星100

好悶......幾時先捉到我

牠成功撚化你

問下你地大佬gay巴囉

想暖就課金啦

我唔係mon咁簡單 唔計

請各位手足要團結一致請Solomon yue全力救援Gay巴，一齊上Reddit同Twitter做好GTA文宣

唔課金tg都唔比入

我課左金 好暖

其實全部都係gay 巴設嘅局
目的就係引你班波台狗出黎比佢d 信徒block
gay 巴又贏

仆街原來法師係集團式經營咁呃人錢
學到野

你班法術風水撚繼續用GTA救港啦

記得呃錢都唔好割呀
兄弟爬山嘛

比錢啦屌你老母
問問問

我呢隻鬼都未捉到

我算到gay巴既魂魄係白虎山，快d救人啦

請各位手足立即行動進入gta手動轉帳畀Gay巴

炒車-》屌你老母波台狗.jpg

笑撚死人

一追post就見到一班人係咁踩場

果班唔肯課金既應該落地獄

提提大家課金都叫踩場==

一齊課金俾新巴

叫大家課金支持Gay巴都叫踩場

班仆街屈基基食人血饅頭 嬲𨶙到入晒離幫基基

見你地追得仲熱心過由一開始就係度既人，都唔知係邊個迷信

我不嬲gay gay top1 fans
你唔信就躝啦五毛

Gay巴呃錢我都不割 你話呢

梗係啦 核爆都唔𨶙割基基！

你梗係唔迷信啦 你梗係冇俾人呃錢啦

最醒梗係你啦

呢個post iq 平均200
邊有咁易比人呃牙

咁多人(人數唔少)
想浸死人咩

邊撚個天祺

上海人

上海人囉

香討變連登都講得出啦

班友應該真係新移民黎

5毛扮香港人帶風向

依家d 五毛咁懶
google 下都懶

hi 小火龍（笠水）
方便出黎講兩句？

變左小火蟲

上個post屌我班信徒呢？幾時上水屌柒我？

忙緊同媽媽講俾人呃哂零用錢

人地勇武黎
點會問媽媽攞錢

你上個post話我中3毒 咁gay 巴 ac 個主人中幾多毒？

屌你老母支那狗
你以為我唔撚記得你啊
躝返支那未啊

岩架啦 block我地就冇人知你地弱智 俾人呃錢

推

小火龍（勇武）一定又去整文宣 等等再覆我地

ching 鞭屍師？

船

唔係
只係希望大家去SOGO

支那仔神棍圍爐呃錢討論區

努力賺錢然後送俾法師？

你屌信徒？
五毛，國安定黑警啊
你自己揀

成班係到攬攬攬唔知做乜撚 咁撚戇鳩唔怪得知比人呃錢

喂 平時好串架wo
仲唔快啲出離用口水浸死我

羅蛇攬攬

你地係到圍爐取暖不願面對
神棍就去叫雞去旅行食buffet

肉兄吠吠

25?

岑子杰: 「約定大家元旦見」

.....
想叫係愛丁既手足坐船走睇下風景姐

呢個post我會潛架啦
請對所有人持保留態度
錢銀可免則免

比人呃左錢既手足可以聯絡我

數緊銀紙

tg:hugo1991?

想呃閪屌可恥

我華夏正道 正人君子 唔會有邪念 一有邪念就會破功 會搞到好大鑊

當初開gp都再三提醒
唉
希望大家唔好一錯再錯

小火龍（勇武）呢

驚閪咩
我係popo都唔得閒搞你班弱智啦

又話勇武嘅小火龍？
屌你老母出黎講兩句？
小火龍（世清）？

火炭治郎
出離講幾句

提佢地唔好比人呃錢
當初比埋飯劵link出黎 講要食飯坊間有好多援助gp
唔好牽涉錢銀

原來煙巴咁正氣
唔反了

喂 小火龍（勇武）

你戈陣好多野講架wo

笠水狗小火龍

再提一次
唔好一錯再錯

小火龍與牠們的屈毛黨呢

咪又係呃鳩人
無呃人錢就高尚d?

希望煙巴教訓下牠
廢事比人以為法科=呃錢

之前撐撚到行嗰班呢
出黎護主未啊
我依家屌撚到你地主人仆街
咁都忍得
屎到食得

我是煙巴首席打手

呢舊屎叫做冇咁臭

喂 小火龍呢
戈陣好多野講架wo
做咩粒聲唔出

唔好一錯再錯

你肯課金我攬你

樓主都係
出離啦 信徒閪

上個post 有d 好撚搶口架wo
又屈毛又剩
依家去撚晒邊啊屌你老母
出黎講兩句？

喂 出離講幾句

攬攬？

點解集會咁耐你地可以無間斷式咁覆覆覆覆覆覆覆覆覆覆覆覆？
同埋，請提供我係信徒的證據
謝謝

子彈係咩？ GTA圖？

感冒完未？出離講幾句

呢個post d 信徒係咪癲撚晒
全部都淨係識攬攬
bot 黎架？

又唔係信徒

又唔係信徒啦依家
好波

點解128你地可以無間斷式咁覆覆覆覆覆覆覆覆覆覆覆覆？

好耐冇追gta張相check到野未？

信徒要吹暖氣 128不了

喂阿叻唔屈熱狗喇？

攬攬

真心唔知，求link

叻哥

喂你之前唔係串過馬撚嘅咩

睇唔到！！

我唔知

係唔係搞錯左D野呢?

笠水？

之前好撚搶口架wo

俾人hack?

調左包

又調包？

騙財點計？

唉，我都係問一句，你地見到邊句野令你認為我係信徒？
都冇正面回應我

自取其辱

你唔信入嚟做乜？開po做乜？
又話唔信躝返出去？

睇黎下個post要寫埋個Block list係#1

羅蛇唔好迫佢地跳樓

幫佢諗埋：我無叫過人唔信出返去

你唔信又開post
咁即係你都好似基奧雲高咁開post 笑鳩神棍啦
原來同路人黎

你地波台開膠post就係真膠？

咪笠啦

咪玩壞佢地

咁你呢個post 真膠定假膠啊
割蓆啊
依家又唔做信徒lu

唔駛理佢地啦

我有叫人唔玩膠躝返出去？

以後唔敢上連登了

媽我好驚呀

又搵緊我地2017年d post想攻擊呀？

咁你仲開唔開下個post呀
比埋Block list你

好撚痛啊 唔好啊

柒左就潛啦

基基可能比大埔d牛踩死咗

想玩玩具了

係就岩啦, 唔洗慢慢搵

今次呃錢下次應該性交轉運
弱智都唔信啦

第一個 IamGay(P) #324135
罪狀 : 昆錢

小火龍
罪狀：笠水

喂 小火龍呢
你好多野講架wo

叫手足自首，侮辱死者

你諗好點兜未？

登高上山上高登
罪狀：扮信徒

比人hack

又屈毛

哇屌

好痛
咪block

我地搵5毛 法師搵5萬

我是五毛法師

轉行做法師算了
有冇手腳跟

基大師係度搵唔少 有冇blk?

好叻叻原來你識起底wor

駁唔到

好撚尷尬 唔答好過答

block能左基基未啊?

跟你地隻小火龍（笠水）學下野姐

問番我隻狗有冇屎屙俾佢食好過啦

知道

我以為死左係新城市wor
"Giovanco"

up 乜鳩啊你？
有冇ching 睇得明幫手翻譯

問返你位波台手足啦, 佢一定答唔知咩
又會笑9我打錯字

係咪要請動物傳心師通靈？

真心唔明 睇離要請亞巴先得

智力門檻：18.0

up 乜春啊到底
好心弱智就留返個錢睇醫生啦
仲課金比神棍

今個月d傷殘津貼進貢曬比基基

屌你老母基基弱智都呃

召喚亞巴

亞巴

不割𥱊呀 巴打攬攬

樓主出返黎解釋未
冇人明你條匡智仔講咩啊

打句唔知乜鳩出黎 駁樓主唔到 樓主又贏

同天氣狗一樣

都係嗰句
有冇証據攞出嚟
你隻gay巴就真係搵食啦
你block晒我地都改變唔到呢個事實

咸能左

我都想笑 咁都仲信

Gay巴自己認埋喇 班信徒仲點駁

Block晒波台狗就當咩都冇發生過
駝鳥

最衰波台狗！

都啱嘅
要學有批判性思考
唔係又俾人利用

大法師文栩峰fans club

咁你又割gay巴

峰仔好撚型

加油撐落去

hi 支那狗
躝返上支那未？

大家一齊加油，期待光復那天

加油
我地（人數唔少）應該可以一人一啖口水浸死黑警

GTA 5出既時候 峰仔幾碎

做緊少年警訊

新巴叫我地笑得大聲啲
唔知信徒們批唔批準

峰仔已成condom

峰仔叻仔黎
上網9up兩句9up 到呃到錢
想跟佢搵食

峰仔：屌那星 又話核爆都唔割

其實某程度相信基嘅時候，係因為迷信撚弱智

可惜峰仔已經不在了

基巴（基奧雲高）仲喺度

精神病院=清泉

又binc

各位 Mon post 波台狗你地好
其實今晚就有野做既 集完會反屋企都需時
唔似得你地長期mon lihkg 係到打飛機
第一我由始至終都冇話過信
我都講得好清楚
係睇唔過眼你地死都要一言堂唔比人講其他方向既野
岩先睇完件事啦
tg新記雜貨鋪揭左iamgay 呃錢既野
放心 我一蚊都冇比過 多謝關心
另外想講 如果當初你地係好似新記雜貨鋪咁做野
有證據咁揭到佢 我甘拜下風
而唔係上黎幾條友圍爐係到屌
新記雜貨鋪po出黎 明知會比你地波台狗屌都照po
即係代表留言既人係真係會觀察 懷疑就去做實事
自己唔做野 係到屌完
就拎反人地既成功黎講話:我話左架啦點點點
咁都唔會代表你地特別叻
我再強調你地係性格有問題

Ps 唔好冇加公仔再屈我嬲嬲豬 我冇啊
打太多字 唔想再搵公仔
覺得大家係咁叫我 令我上位了
唔知何德何能得到你地波台狗關注 非常感謝
唔好再召喚我 唔想再糾纏係你地冇意義既對話到
最多follow 你地 等有一日你地做到野
再入你地post 覆啦

奉勸所有手足比錢時要理性
錢就得咁多 一定要確保幫到手足先捐
希望比左錢既你地拎得反錢

動物傳心算唔算證據？

我地冇証據都知基狗係神棍
算唔算識少少法術

算係有d 慧根咁lo

法師揭穿先算證據

其實真係唔駛理佢地 佢地仲衰過林79
林79都叫做下嘢 雖然方法用錯左

to波台狗
係咁針住揭發tg呃錢又點？
比左錢既手足咪以後學精d囉
利申 無入tg
得閒針住一個行歪路既學生
不如針下d殺人犯強姦犯好過啦

如果係想取笑比左錢既手足
咁目的達到了 可以過主啦
其實我地9成時間都係講無聊嘢㗎詐
無咁多查案 幾十歲人唔好咁多幻想

咁陳同佳都係學生
佢殺咗人係咪應該唔使俾人針住
唔使受應有嘅懲罰？
呢啲人細細個就咁識呃人
大個仲得了既？
包庇同縱容只會繼續害佢 害其他人

原來應有既懲罰係比你地笑
咁你地笑完未？其實佢可能已經無睇連登

咩牙
邊有笑佢
宜家講緊叫佢死出嚟面對
同接受法律制裁咋

Gay巴

知道勇絲
想同你講⋯掛住你

你地指意係連登叫到佢出黎？
現實你都叫唔到d死黑警出黎認錯啦
除非你起佢底姐
你地加油 唔阻你

而家你個新巴起佢底喎

扮睇唔到

新巴25

如果宜家有條友自稱基巴本人
然後話自己ac俾人hack
跟住重新出發
一定仲有大把人信

咁你仲唔行動？

說好的法師呃人 各有各做呢
新巴係咪見人搵得多過你所以眼紅

新巴係新巴 唔係我既 我唔敢擁有佢

咁你哋肯同佢割未
定係法師呃錢 各有各呃
神棍都唔割

比人呃左錢既手足係無悔架

唔夠講就捉字蝨

行動緊lo
推

割與唔割應該都影響唔到你行動
做到野叫佢還錢都會欣賞你

咁得啦
人地都無悔 一個願打一個願挨

冇開大技屈毛屈蛇已經算係咁

我幫手
推

幫推
行動po
有做實事了

而家邊個起底啊 答未？

唔夠講就話人捉字蝨

係到9up咪做實事囉

是
推爆

真係辛苦你地 繼續推啦

幾歲啊你
小學雞到

法師又中回力錶

出去開個posr公開哩件事啊嘛
其實係度推 無頭又無尾
唔係追開既人都唔會明㗎啦

喂 一開始講又話無證據 五毛抹黑 幻想全世界逼害你地 泛民同熱狗都合作
而家有證有據又話你地無做過野 唔好針對一個學生
你地肉唔肉酸d啊

盲？
開咗啦

問你邊個起基基底 你唔撚答走去捉字蝨 =我駁唔到

我睇唔到 求link

開左比多d人睇到咪得囉
我無follow你 sorry囉

去心光啦屌

???

天氣哥都可以撚爆佢

你都無問 你直接比左答案我啦
你想聽咩啊？
「點解㗎？無可能㗎」咁啊？

唔係我開架傻閪

點睇cc台法師比人踢爆食人血饅頭？

點啊開喺波台唔計？
上咗熱門架頭先
又睇唔到

法師唔係有天眼架咩
點解見唔到
定係俾對家法師搞

講真天氣哥算幾好打
5001 唔能易

想叫佢入嚟同班法師玩了

屌奶星 對家法師竟然逼害我地靜土

真心無follow你地
你地都係想多d人知件事姐
開左post咪推個個
推哩個post無意思㗎

法師邏輯屈到

你地係熱狗收錢抹黑！
承認=你係熱狗
否認=我講中了吧 都係熱狗

比人問到口啞啞唔敢答 走去捉字蝨比人笑
「唔夠講就話人捉字蝨」

成日mon住連登咩？

熱門唔係你地cctai 法師睇架咩？
點解呢個post 你地睇唔到嘅？

咁多五毛入黎姐係講中左

天氣哥肯定撚爆班垃圾
呢到淨係識block
冇個打得

咁其實你想我講咩啊？
講出黎 我滿足下你

咁我點樣唔夠你講啊

我睇唔到！

海豬戀已經係呢堆垃圾中嘅精英
其他嗰啲淨係識block
同佢講事實又唔肯面對

點解新巴大師唔一早幫gay巴算下八字 睇佢係咪神棍

其他淨係識攬攬

做乜無人屈毛屈熱狗嘅

老老豆豆
除左想佢出黎自首之外
你地仲有咩目標想達到之後可以唔再追擊哩個post？

羅蛇唔好蝦弱智啦

頭先呢個post 嘅樓主有出過黎
轉個撚頭就笠咗

唔要咁多 答我點樣「唔夠講就話你捉字蝨」就ok

咩牙
我地割gay巴只不過佢呃得俾我地多先割咋
我地本身就係一班神棍

係我睇唔到 sorry
咁可以原諒我未？

天氣哥算勁
打足一個禮拜

冇追擊呀 一齊入黎傾下法科 攬攬唔得咩？

新巴派d鬼仔捉峰仔未？

唔會包庇同縱容任何利用呢場運動既人人
無知一問 波台狗有咩唔屌
係咪所有波台既人都係咁？ 認真問
基本講野唔岩聽就要比你地屌/老屈？

不如咁 整個整合post po 比更多人知呢件事
我覺得仲有人係冇留意lihkg 同 tg
可能仲有比錢
呢件事交比你地波台 係到po冇咩用
認真整合件事 唔好再互屌

真
開始佩服牠了

係我之前睇唔到你問我 sorry
我小學雞 自膠 原諒我 ok？

我係入離討論

你咁勇武 你做啦 我唔敢得罪法師呀 等陣派鬼仔搞我點算

老老實實
我地狙擊你地只不過係基巴帶風向
叫手足唔好開花
你地以後唔鳩up 開咩屍體預言嗰堆po
咪唔狙擊囉

咪係
Kakafu同TeeTeeChu呢
之前屈得好開心wo

如果你真係加入圍爐 咁希望你講嘢唔好咁mean
其他人真心係單純想搵個地方可以傾訴下
互相支持下 6個月喇 真係好需要正面d既說話

加泰集會事後和解？

我今日要做assignment 聽日交
見你地仲可以咁得閒覆

一陣又恐嚇 不了

咪咁

連登本身就係咁撚mean
新黎？

比人block晒想加入圍爐都難

ok

完了sem

冇言論自由？

你地話我5毛 國安 黑警 既時候， 我有冇話你地mean?

交晒啦

喂屈毛未
你屈熱狗屈得好理直氣壯架嘛

係咁中負皮魔法

我五毛熱狗全職狙擊法師 你地講架嘛

自己友屈毛屈熱狗就唔mean 仲好正能量添

講真 真係一個人叫唔開花就可以阻止到件事咩？
再講 大家後期真係只係上黎求安慰
係咪咁樣你地都接受唔到？
係要搞死個哩個地方 先開心？
係咪手足既心情唔駛再理？
如果因為你搞死左一個心靈既安慰
最終害到人 你係咪開心？
咁駛唔駛我依家跳樓死？

想知1001之後仲會唔會開新post

我都係
收錢阻佢地討論法術

所以點解話哩個post係靜土 因為大家都好warm

巧慘

希望你講嘢唔好咁mean
其他人真心係單純想搵個地方可以傾訴下
互相支持下 6個月喇 真係好需要正面d既說話

而家又識話我地係波台 唔好再互屌？ 之前唔係話我地係收錢打手？
使唔使整個屈毛屈熱狗合集比你地懺悔？

個po 幾千個正皮
條友利用緊你地帶風向
想講你地圍爐傾計我地唔會冇啦啦狙擊囉
但有人利用玄學嚟帶風向就一定要狙擊

我俾人屈五毛 無人安慰我既
最終害到人 你係咪開心？

無因邊有果？
你地一開波就打破人地既幻想 好harsh
心靈脆弱既時候會需要一d安慰同信仰
哩度就係

真
最憎人屈我五毛
我都想跳樓
有冇人攬攬安慰我

又屌
你絕對可以睇下我有冇屌過你地五毛熱狗
又屈9我
我最多屌左下基奧雲高叫佢奶佢自己對肥仔波咋

屈人肥仔

割蓆？
你d 手足屈毛屈熱狗wo

Sorry law 我唔應該反神棍令你冇左心靈慰藉

開定21未 記得整blocklist

又切割

咁依家捉左佢出黎
大家既幻想都打破左
可以放過其他人嗎？

唔反寶藥黨了

咁依家向你say sorry

你覺得只有一個神棍？

Sorly 但你冇否認你冇肥仔波

其他人呢

對唔住 希望你可以得到少少安慰

我都冇否認我係5毛 國安 同黑警

唔係幻想嚟
我真係信有呢個信仰架
你咁軟弱架 咁易放棄？
我地要同新巴一齊共建新靜土！

我都講對唔住
咁可唔可以高抬貴手？

中文閱讀能力100分

向大家say sorry

所以我咪話左信你係on9囉
做咪姐你

你老友小火龍bully我 話我肥

好mean 係咪要我跳樓

俾人block晒冇得圍爐入靜土

呢度d 人好撚mean

屌仲未撚計呢到d人屈我地係地盤佬日日賭錢叫雞 我好傷心

希望你可以叫你班手足解block
還波台師一個清白

所以我咪話信你係弱智囉

這是不能避的。

屌你老味原來條弱智係度新屋嶺 香園圍 呢條隧道果條隧道9up完一輪之後開撚到20個post

拿 大家睇到啦 依家係邊個唔肯收手

真心既
如果鬧過你波台狗 五毛 國安 黑警
對唔住
希望你地可以停止你地既行為
如果想加入一齊互相支持下 絕對可以

如果咁樣都唔能夠令你地停止
咁我都無話可說
只可以話經歷哩6個月
如果無哩度既圍爐 我都會崩潰
唔會挨得到 自問真係唔同位置我都有參與
如果搞死哩度係會令你地有滿足感
咁我唔參與了

唔信既唔好入黎

CHING開唔開21

屌醒你地叫你地提防神棍
係咁俾無地屈毛 屈國安
我地唔狙擊
你地繼續俾基狗呃咋

認真再講多次
邊個都好 越快越好
認真整個整合post po 比更多人知呢件事
我覺得仲有人係冇留意lihkg 同 tg
可能仲有比錢
同警惕 錢唔可以隨便損

Ps 交待聲我真要潛水做野
一陣又話屌我潛水
你知你地咩都可以屌架啦

我地追擊有用就唔會開到20啦 關我地叉事

你睇下上面條友仲係頼緊我哋波台追擊
而唔係檢討點解信咗條神棍
就知咩事啦

佢地冇所謂架 只要有攬攬就得了

開咗囉
冇人敢入嚟面對現實

打救靜土反而俾人屌

咁你幾時整合個post證明我地乜都屌一餐啊？

洗撚廢話打咁多字咩

我屌你老母就夠啦

比條Link黎 一陣幫你推

信呢啲有無讀過書

整好blocklist未啊 好多人(人數唔少)wo
有排整

轆返上去
啱啱先post 過

開個新post講啦
做#1
有冇邊個入左TG group 知道發生咩事？

你幫手叫你班手足解block先啦
佢地好似牙叻咁睇唔到po架

柒咗又唔撚認 仲叫人做呢樣做個樣
晨早同你講撚咗又唔信 而家比人呃咗錢仲要叫你地口中嘅五毛打手 幫你做懶人包

Hihi 係條神棍

小火龍（勇武）有讀書架，人地做緊assignment 都忍唔住上黎屌7我地呢班5毛

我地網絡打手要收錢先做野的

我估你可以屌你自己對肥仔波
咁多條入面
我最中意覆你
因為我最憎肥仔

不過都係樓主最搞笑

夢哥星級團隊

幾時加人工啊

笠咗
撚爆咗我地

市道唔好
忍讓下啦

我係新巴啊

認真，一開頭個4 5個Post都有追晒，問題係越睇越唔對路
大佬你懶玄妙咁去發放啲所謂證據
或者有人問問題 間唔中抽一條問題之後俾個模稜兩可 或者直頭一個icon嘅reply出嚟算點

仲要課金比啲不明來歷嘅人 真係難怪啲寶藥黨 層壓式騙局 herbalife呃咗幾十年都仲一車車有水魚加入俾人呃

用下個腦諗大佬

你最叻喎
拎人成功黎認威威豬
岩先咪比左100分你囉

樓主，這是不能避的。

我唔直接答你 用你老友張圖覆你

五毛 分化 blocked

邊撚到有認叻？
你閱讀理解U?

又鬼仔又大陸高官

又對號入座啦你
我邊隻字有屌到你
都話最中意你

米尾 整緊blocklist啫

追擊收幾錢？

樓主頭先打句唔知乜出黎冇人明
跟著自己笠撚咗
笑能死

好耐冇追,咩事

1001

開唔開21?

執人口水尾

死返去做assignment啦
又要笠又要犯賤走返上嚟駁咀 成隻天氣狗咁